韓國網民大讚特朗普封殺tiktok、騰訊「去中國化」，稱中共無權報復，要將蟑螂與世界徹底隔離！

韓國門戶網站Naver News & 遊戲門戶網站This is Game
(1)
(2)
(3)
(上文評論連結住Facebook )

-中共無權進行報復，他也封鎖了所有外國公司

-來整理我如果您去農曆，KakaoTalk谷歌淘氣噓則什麼都不做。這一切都會被中國公安部門封鎖。相反，中國將到其計劃傳播國外。就像一堆種子美國的。如果您種下種子並種下它們，中國政府就會吃掉所有美國本土人。這是中國的紅色戰略。

- CCP封鎖了Youtube，Facebook和Google

-韓國的KakaoTalk和Line在中國被封鎖。微信是通過複製KakaoTalk製作而成的。中國和其他國家有問題嗎？中國站起來偷竊是一兩個嗎？我看不到特朗普在做奇怪的事情

-我現在是在中國學習的學生...老實說，美國表現不錯，現在這樣的反應很艱難。我在中國的生活真的很痛苦，因為我所有的海外軟件都被封鎖了，但是最終美國進行了報復……我真的很尊重特朗普成年。

-要求報復？中國已經無可報復。中國已經阻止了一些IT公司和應用程序，現在美國正在採取適當措施。

-運行良好在互聯網等信息領域以及經濟領域，有必要將蟑螂與世界徹底隔離，並將其與世界隔離。

-中國的無恥，要報復嗎？哈哈哈

-香港危機引發的中國人殺戮

-特朗普的支持率將提高。來吧，再打敗中國。這樣，我贏得了總統選舉。支持者只有在您盡可能損害中國人民財產並有助於美國國家利益的情況下才會支持它。

-特朗普做了很多事情。美國人似乎不知道他們要感謝什麼。

-自2017年以來，中國禁止韓國遊戲進入中國市場，並且自第一天起便迫使外國公司與中國公司建立合資企業進行遊戲發行。最後，他們開始品嚐自己的藥。

啲like仲升緊
新聞頭條頭2個專欄都係

國內用戶只有400萬... 美中Tik-Tok衝突，韓國該作選擇了

-假裝不知道這是當前的政府風格
-即使沒有TikTok，我也生活得很好
- 如果不使用華為設備，不僅可以確保安全性，而且不會造成技術洩漏。馬太福音24:22“除非減少那些日子，否則所有的肉都不會得救，但是為了選民，那些日子將被減少”，啟示錄17:13，主”，這片土地是所多瑪和埃及上帝決定罷工的審判土地。人民必須在被帶走之前迅速回到耶和華面前，悔改並捍衛自由的朝鮮。必須防止對韓國政府的共產主義和入侵。

特朗普簽署協議時，中國的騰訊市值為80萬億韓元

-中國也封鎖了所有美國公司，我們當然也應該這樣做。所有中國公司都
必須藉記美國股票市場。
-在中國也不能使用Twitter，Instagram，Facebook，KakaoTalk等。這是對等的。
-中國是互聯網和SNS等通信手段監管最強的國家。中國將無話可說。
-由於中共無視人權，因此它可能會通過自己的程序使用其他國民的個人信息。

韓狗呢鋪心水清

可惜總統太軟弱

泡菜國堅呀！

人權律師
同侵仔邊有得比

等睇仇韓連登仔上黎罵戰

仇咩韓呀
韓國人之前幾撐港人個個都見到

佢個總統唔係呢
不過支持度失血，佢就去打日本

lm

佢前幾個月過左選舉大勝甩左身啦

執到啦佢
不過再咁落去韓國又換架啦

話說又真係唔多覺有韓國仔玩抖陰

中國自己又唔比國民用外國嘅軟件，但又要全世界用佢嘅軟件

所以侵真係中共嘅剋星

南韓手足幾時換而家呢個總統
然後大家一齊歸隊打boss

我諗都係睇Kpop女團嘅acc

韓國網民好波

每日被逼睇唔少 係FB IG Twitter

韓星多囉 個個跳埋曬啲垃圾challenge

今次呢個總統 下場會係點?
死定坐監

歷代基本上個個都出事/冇好下場

南韓總統係5年任期，不得連任

所以,文在寅點都要落台

禾吾反kpop了

我估坐監

人民真係手足 政府

咁軟弱 真係諗唔到衰d咩
貪污又冇新意

上一屆叫做有d驚喜 話哂邪教總統

推要人: Biden班底拒見「香港抗爭陣營」, 需要吸引更多傳媒報導 - 分享自 LIHKG 討論區

南韓輸既係正苦 唔係人民

韓國手足，一直都咁撐香港人

係
仲有韓國學生幫香港學生出頭對抗小粉紅

反觀香港人最鐘意嘅日本

我食晚多幾罌泡菜

侵侵真係世界級總統

Push

韓國人好多都憎支那，可惜個政府奶共

少時有啲成員有玩
利申少時fans 唔會為咗睇佢哋就down抖音等佢哋自己ig轉載好過

尊重下 唔好用狗得唔得

韓國人撐咗香港手足好耐
Ching啱啱瞓醒得嚟都俾啲尊重

泡菜不嬲自大古惑黑人憎
不過係反極權方面係有一手

推

泡菜明星都無腦 玩啲on9 app 帶壞風氣

笑撚死唔好扮清高

好多外國人都覺得侵侵啱
唯獨美國左膠覺得乜柒都係侵錯

奶得共 預佐要還

韓國人民咁恨支娜
點解唔反奶共政府

泡菜仔同支共都好大牙齒印下

係咪唔記得咗鈴子小姐呀
日本政府都有撐香港人架
之前g20都有出聲，g20再早之前都有關注

你見文生既民望都一直跌緊
遲下可能又上街要佢下台

係講緊公眾大多數嘅態度

鈴子小姐直頭係想親身多謝佢啦

希望韓國醒吓俾中共騎住
無啲尊嚴

韓仔係抗爭前輩

光州事件

Agree
普世價值上原來韓國人好有Sense
因為佢地都經歷過

DLLM 我kpop fan日日比人屌
連登唔反韓

多謝韓國人支持

Thank you for your support!

據我所知
韓國網民會以「天朝」來稱呼美國

所以大家唔好認錯老豆啦

唔清嗰個係你啫

俾啲尊重得唔得

有無日本網民？

你喺咩台俾人屌先？

今時唔同往日呀

正觀，韓仔意見要推廣

係有「有心人」真係要做佢嘅總有位會入到嘅

娛樂台

其實韓星識關心韓國國內時政我都覺得已經好叻

好心唔好咁容易俾啲人分化到啦
入面都有留言撐韓呀，你係咪見唔到？
畀着係以前，邊有呢啲情況

娛樂台好多假膠
有啲人特登引戰同其他人互屌
你咁認真做乜

你點知果班仇韓係咩人？你個個都有起底咩？
成日都有啲分化撚開反台po想分化港台啦
裡面啲反台cm夠有正評啦，咁洗唔洗承認連登仇台呀

無一善終

你咪繼續話連登仔好撚仇韓囉
你都同爽哥春姐既一模一樣無視事實自欺欺人
容觀事實就係連登好多kpop撚，同埋多左人對韓國改觀，呢啲就當睇唔到
但分代撚啲言論就放到無限大
武肺唔關中國事得中國人先會咁諗，正如連登仇韓就分化撚先會鍾意咁講一樣

你話人共產黨證證，話返你係爽哥春姐式思維就係發難呀
繼續自欺欺人用埋中式上綱上線，將分化言論無限放大直頭係五毛pr拿手好戲呀

你答得未呀，分化踩台言論都有唔少正評，連登係咪仇台呀
連登分化撚爽哥春姐幾時得閒答呀，迴避呀

你同佢哋水平一樣咪叫返你爽哥春姐囉，明笑你你都睇唔出，蠢唔蠢啲呀
你幫連登仔貼仇韓tag，你就係你口中既蝗式低等連登仔論證，自己鬧自己

香港人喺Dcard叫人唔好買美心月餅 上左熱門一

裡面都有鬧人台豬台狗呀
你答得未呀，連登係咪仇台呀
你自己無入過呢啲分化po睇過，我講返出嚟有呢啲po就係spin就係兜？goodest logic
想知點解唔識問人攞link，智障人士？
你好似同中國外交部好熟，果然係爽哥春姐之流

係你自己講貼標籤係蝗式連登低等論證，你自己回力鏢中返自己咋

[size=6]分化撚鼓吹連登仇韓仇台
洗底武漢肺炎唔關中國事[/size=6

回覆等你多五毛落袋，五毛pr唔洗多數我

五毛pr分化撚將中國疫同連登反韓實況相提並論
偷換概念至叻係你啦

連登五毛pr首席仇韓代表：放大連登仇韓言論證明連登仇韓
問仇韓代表：連登都有仇台言論，連登係咪仇台？
仇韓代表選擇避而不答，用中國肺炎臭蟲論//美國流感死得仲多人//呢啲反駁當答左

你話連登仇韓嘛，仲唔係連登仇韓代表？
咁都聽唔明，你蠢真係唔係扮架喎
唔怪之得可以將我問你連登係咪反台呢樣理解做臭蟲論啦，唔識用唔好學人亂用啦
你鍾意用9唔搭8對答方式，咁咪用返咁既對答嚟覆你囉
答到未呀，連登有分化反台言論同po，連登係咪仇台呀，仇韓代表你點睇？

答得未連呀，連登係咪仇台？
用返你個無限放大仇韓言論嚟論證連登仇韓既邏輯，你係仇韓代表實至名歸

寫韓文嚟覆人唔知做乜柒，幼稚到爆
唔知咩係臭蟲論就咪學人玩揶揄啦
做分化撚放大仇韓言論，又9唔搭8搬臭蟲論出嚟
係你自己話貼標籤係蝗式低等論證，你中返自己回力鏢話人小學雞反彈，你自己驗下腦啦
答得未呀，連登係咪仇台呀，連登仇韓代表

分化撚五毛pr仇韓代表放大仇韓言論死不悔改，無得救

連登仇韓代表以連登有仇韓言論論證連登仇韓，膠到無人有
問極仇韓代表連登都有仇台言論連登係咪仇台就避而不答
分化撚點出嚟撈架

仇韓代表選擇龜縮唔敢答

分化撚好易認
你係咪認為要有老細先認到呀
原來你真係智障嚟

係咁spin，spin完未
答得我未呀，連登都有反台po，連登係咪仇台？
唔敢答呀

蝗式低等連登論證都係人身攻擊嚟
你幫你自己加分先啦

因為你用連登有反韓po嚟論證連登反韓呀嘛
咁咪用你呢個邏輯嚟問你連登都有反台po連登係咪反台囉
點呀，唔敢答呀
定你個邏輯只適用於反韓呀？連登仇韓代表
呢啲垃圾邏輯好心就唔好攞出嚟掉假啦

又spin啦
首發先係發源地唔係有就係發源地架，傻仔

答得未呀，連登都有反台po，連登係咪反台？？？

你都有幫連登定義仇韓
點解你咁鍾意掟回力鏢

條友同你一撚樣係分化撚，專登喺dcard裡面搵啲負面既台灣人言論出嚟連登出po呀，裡面個樓主都有俾人屌係分化撚呀
再唔係既喺連登search台灣實搵到反台po

有人定義左，你就唔定義得咩
仲有喎，之前韓國人撐港，好撚多正評同多謝，仲話以後唔反泡菜
說好的仇韓呢
鬧人低等連登仔都唔係人身攻擊

你係咪唔識search，無見過連登仔鬧人台狗台豬呀？
之前台灣有唔少人反對香港人去台灣，都有人特登開po分化，你無見過？
你無見過唔代表無架，傻仔

你係分化撚無標籤錯喎
連登仔成日捉五毛貼五毛tag架啦
貼tag係連登好平常，連登大把貼tag同類，係你先喺度大驚小怪
你都幫連登仔貼仇韓tag，好意思串人

你話連登仇韓呀嘛
咁點解韓國人撐港既po，咁多人多謝同正評，你解釋得到點解仇韓又多謝人未呀？仇韓又多謝人，咁即係仇定唔仇呀，答啦
又喺度貼啲反韓po嚟論證連登反韓
答得未呀，連登有反台po，連登係咪反台呀，係定唔係，好難答咩

係咁重複
唔識search咪出聲囉
原來你真係五毛pr分化撚嚟好驚俾人貼tag咩
五毛pr啲論據算吧啦，你睇你自己啲狗屎論據先啦，連登有反韓po所以連登反韓，得啖笑

駁完你你都當見唔到，問左勁多次都迴避問題唔敢答
五毛pr分化撚可唔可以正視自己啲九流論據同事實先呀，呢啲垃圾人地唔想駁直接彈個tag真係最爽

有仇韓po代表仇韓，goodest logic
有仇台po係咪代表仇台？連登仇韓代表唔敢答

分化撚又發功啦

你個論證企得穩既，點解你又唔答我，連登有反台po，連登係咪反台？答我啦
點解韓國人撐港，但仇韓連登仔咁多正評同多謝？

五毛pr最驚俾人標籤
時事台唔岩你搵食

依家搬龍門呀？說好的反韓po代表反韓，依家轉左做反得明顯既po先係反，唔明顯就唔係反
不如你定埋數量門檻，有幾多個po先代表係反啦，連登仇韓代表，做定義師做到咁邊夠你嚟呀分化撚五毛pr

你問過乜柒呀？
你話月餅個po唔係反台，我有答你個樓主俾人屌係分化撚，以及同你一樣放大啲台灣人負面評論特登貼上嚟搞分化，呢啲唔係反台係乜柒？
如果你話得一個反台po少，我咪叫你search囉，咁易搵係咪唔撚識呀
仲答埋你之前有人po台灣人反對庇護香港人，裡面都唔少人鬧台灣添，呢啲反台留言係咪唔計反台呀
依家再問你呀，連登有反台po，不論明顯唔明顯，只要係反台po，連登係咪反台？

梗係無氣啦，你都答唔到點解仇韓連登仔會多謝同正評韓國人？

依家搬龍門呀？說好的反韓po代表反韓，依家轉左做反得明顯既po先係反，唔明顯就唔係反，以及數量要同反韓po一樣多先得
連登仇韓代表幫仇乜仇物定義埋數量門檻，做定義師做到咁邊夠你嚟呀分化撚五毛pr

說好的仇韓po代表仇韓呢？
原來仲要數量多同要明顯，仲要經過連登仇韓代表果關先得，連登仇x權威

咁你快撚啲去食屎啦，五毛pr分化撚喺時事台撈唔掂

我有話連登仇台
我係問你連登係咪仇台咋喎
分化撚偷換概念都高明啲啦

搬龍門師，同連登仇乜仇物權威

我覆你你就已經賺左五毛一個po啦
我又唔係你老細做乜要出糧畀你

人地好聲氣講下事實上面果位細路仔唔岩聽就發爛渣活響自己世界
好教科書既時事台會員

推呀。撐韓仔

睇

你件五毛pr分化撚咪就係藍絲狗囉
問你連登有反台po係咪反台，問極唔敢答，最後搬龍門話啲po要同反韓一樣多同一樣明顯，垃撚圾

佢好聲氣？條友擺明分化撚嚟啦

你怒羞發爛肉酸d cctai

無聊追曬post
人地答曬你又睇唔到

話啲po要同反韓一樣多同一樣明顯

呢個又係你自己講既 一路瘋狂扣人帽子打稻草人
cctai小朋友最中意堅持己見柒到仆街都覺得自己正確冇自省既能力
收手啦施主 條友都算好耐性

話反台啲po要同反韓po一樣多同明顯係件分化撚講架
你唔識睇中文就重睇啦

你自己之前都係我條條thread都覆呀，你又係咪刷存在感好陰公文塞固執撚唔會接受其他人意見靠人地嚟刷存在感靠人地認同嚟高潮唔合意見就跳制呀
你仲好激動係咁放回力鏢隊自己呀

兩個就叫個個
笑死人咩

係你自己中返自己啲回力鏢咋垃撚圾

你尋日自己敗走係都你嬲啦
你自己話用反韓po嚟論證連登反韓無問題架喎
一問你連登有反台po係咪反台就一直唔敢答
最後搬龍門話要同反韓po一樣多同明顯先叫反，又搬龍門又自己定標準門檻，做埋連登仇x權威
我夠可以定個標準，每日都要有一百個po反韓先叫反韓啦
問你點解仇韓連登仔點解喺韓國人撐港po多謝韓國人同正評，你答左啲咩？
一見到有人附和你就即刻狗衝出嚟，好柒呀
尋晚你食完屎你隻分化撚五毛pr今日又有力氣出嚟賺五毛

唔係講笑 睇條友wea爛面死都想執沙撐飯蓋尷尬到打冷震
不斷一直手指指人三隻手指指自己都唔覺....
平時一定係冇人理既自私毒撚黎
一幻想cctai呢種毒撚戰士就要洗眼
btw你理佢可能佢已經射左好多次精

幫隻分化撚講嘢都幫得柒過人
乜你又好唔鍾意連登鬧人五毛pr呀？
唔怪之得同條分化撚用埋同一種style既圖啦
你兩個

其實全連登得你一個唔係5毛pr

金泳三同金大中已經算善終，其他都

睇你同條分化撚一唱一和喺度死兜爛兜都好核特呀
隻手係用嚟打字，唔係用嚟指你架，傻仔
咁撚on9核突，你實係啲毒到一浸毒味，聞到連隔夜飯都嘔出嚟既死肥絲啦
你平時有人覆係咪又會興奮到濕晒呀，死肥絲真係勁變態

我叫條分化撚唔好分化韓國香港人因為韓國人撐港，反而我係五毛pr？，真係笑到停唔到呀
五毛pr連登大把，屈連登得一個都知你咩料
硬係有啲人不斷spin連登無五毛pr，明唔明顯啲呀

嬲到字都理解唔到 小心中風 我擺到明笑緊你屈到全世界pr得你唔係 邊度話你係 越嬲越難睇越柒越尷尬 收手啦

又要搭嗲 搭嗲又要抄人講野 屌 小學雞

好嬲呀俾人鬧死明西
你人身攻擊人就得，人地唔攻擊得你呀？
我鬧人五毛pr，你都抄我啦肥西，好意思話人小學雞，成件on9咁

up

馬嬲戲

唔係嬲到睇唔到，係頭先邊睇電視邊覆睇錯
我屈全世界，你邊隻死肥眼見到我屈全世界呀
我屌嚟屌去得一件，最多加埋你，你同佢=全世界，死肥西自我彭脹知唔知醜架
你唔收手反而叫人收手，笑到pk

你岩岩去左邊，食完屎返嚟啦？
唔怪之得把口咁臭啦
尋日敗走唔忿氣今日再返嚟呀
覆你就係失控，咁你覆我係咪血管就快要爆？你都好刺激喎

推光復香港 時代革命

你同佢兩隻跳梁小丑表演唱雙簧

你係異形

可惜文在寅政府好似想押兩邊

睇黎韓國已經爆曫口

人地冇癮繼續撚條低能小丑就覺得人笠水自己好威 極品阿q
睇佢咁撐真係尷尬癌...

人講小丑，你又講小丑，頭先又屌人抄人
你咁撚得閒ff人地覺得笠水自己會好威真係人唔微狗都吠
假設你隻死肥西真係笠水你有咩價值可以令人覺得威，之前真係無講錯，死肥西真係特別膨脹

有人理你條五毛pr分化撚等你一邊賺五毛一邊食屎你都應該開心到爆血管心臟病發落到地獄俾火燒都要口up up喺度話連登仇韓r權威代表呀

狗係專門用嚟形容popo忠心耿耿
其他人就唔好用狗呢個字啦

少眾？
唔係點解選到文在寅
扮明係奶共 奶北韓

屌 佢嬲到連字都睇唔清完全理解唔到人地笑緊咩都要quote出黎柒 不斷show下限
明明冇人quote佢都要mon po逐個覆證明佢真係好嬲好嬲

笑撚死 諗到條傻仔谷住谷住周圍屌但冇人理佢就想笑

撚個弱智仔狗撚到

崇日狗係咁上下

又喺度ff人地氣急敗壞發爛渣，都痴撚線，點解肥西特別多幻想
你同佢喺度圍爐屌人就得，人地屌返你就唔得，唔想俾人屌咪唔好上連登囉
你咪又係一邊抄人一邊淨係識nerd-shaming以前人地會嬲
老肥西自high到成塊地濕晒啦

曱甴

佢已經思覺失調 連本身自己用咩詞語鬧緊邊個都connect唔到了

你用屎眼睇野想老屈我話全世界都係pr五毛，又睇得幾清呀
唔怪之得之前話要洗眼啦
你兩隻小丑咁鍾意圍爐，點可以錯過你哋啲精彩柒事呀，依家仲未圍完，係咪俾人激到上晒頭呀

屌 兩條友傾計就叫圍爐 平時究竟有幾毒

你件分化撚五毛pr係時事台坑渠老鼠，仇韓代表幫所有連登仔貼標籤老屈，好意思話人
咁點解你又唔block呀
你條排
你條毒西尋日激到敗走食完屎返嚟可再戰賺五毛，搵埋件死肥西一齊做跳樑小丑唱雙簧，跳到底褲都濕埋啦，好核突呀

兩條友一齊圍爐自high，但又繼續俾人屌係咪好嬲呀

又多件，件五毛分化撚真係好多fd喎

你都好多fd喎，未見過有人咁柒搵咁多fd又可以多個人圍爐啦

好嬲好嬲，要搵多啲人圍爐

死撚開啦on9仔 on9真係唔撚係扮

同分化撚五毛pr啲爐友邊會connect到呀
尤其是自我膨脹既死肥西呀

話人圍爐 好囉 慘得過爐都冇人同佢圍但堅持己見
眾人皆醉

知唔知咩叫物以類聚，肥西都鍾意群返肥西架

呢個po得你撐佢，岩岩疑似多件，仲唔認圍爐
圍爐都唔敢認，洗唔洗呀

佢係咪俾人屌到有幻覺呀？洗唔洗

唔撚明人講乜都寧願要柒住屌
樓上條友幾無辜 笑一句就真係比人貼標籤 癡撚線cctai

面對你件on9真係笑到停唔到呀

毒撚好恐怖

咁易就發爛渣，笑死人咩
你係五毛pr分化撚啲爐友都唔係扮

屌，你係咪覺得上連登有得圍爐先唔慘呀，你人生係上連登圍爐呀原來
死肥西啲思想好難理解呀

扮你老母仆街全家生癌死 傻鳩
你老母係雞你老豆係狗你係兩條畜牲瀨出黎既雜畜屎
on9仔

你邊位呀，學人畀台階，五毛pr分化撚幾仇韓代表之後，做埋台階撚
你隻異形仲有乜撚可以變呀，等緊你台戲呀

佢老母見到條傻仔咁會唔會後悔唔沖佢落廁所算 佢老豆會唔會後悔冇射落堆屎到

同人唱雙簧圍爐，敢圍唔敢認，好柒呀
仲有幾多爐友可以call呀
你駁唔到人，就認為人地唔認錯
五毛pr分化撚啲精神勝利法真係多笑料

善哉善哉

你隻肥西都好變態

俾人激到淨係識貼圖

你都係呀

扮你老母仆街你全家生癌死 傻鳩
你老母係雞你老豆係狗你係兩條畜牲瀨出黎既雜畜屎
on9仔

你條on9講呢啲廢話，我原句copy送返畀你，慳水慳力

連登整iq test cctai咪會高質
起碼篩走一班好似條友咁既小學雞先

死肥西發爛渣了，好嬲呀
你老母見到你件智障死肥西都應該同你老豆夾手夾腳一早送你人道毀滅

亂鳩咁指最撚有建設性係你
寫入cv啦戇鳩仔

你都係你全家死撚晒先會折墮成咁，好可憐呀

你全家都rip\|/

想睇如果冇人講野佢可以自己吠自己自唔自high到5001

你喺佛堂圍爐拜緊你全家啲骨灰呀

又嚟啦，又唔認圍爐啦，你兩隻跳樑小丑到依家仲未跳完，小心跳斷腳呀

時事台無你啲爐友智障實會高質啲
最好就梗係踢走你隻老肥西啦

佢真係冇句正常 漁護處電話幾多

五毛pr分化撚啲爐友真係鳩撚過人，學人教人

垃圾真係趁池淋

你都係淨係識抄呀，仲係連登仇韓代表，低質五毛pr分化撚亂屈人

希望佢老豆老母可以造福下個世界做翻件好事之後可以唔洗落地獄

死肥西幻想完未？邊個會好似你咁撚鍾意自high

人類既悲劇黎

尋日敗走完，依家又出返嚟唔認
你咪唔好笠水囉，繼續做分化撚連登仇韓代表，我睇你隻小丑幾時跳樑跳撚死

係咪俾人激到痴痴地唔識上網查要喺度問

你都就快跳斷腳俾自己啲骨插死呀，死都核突恐怖過人
打都救唔返

你都快撚啲跳樓死